其實出老解既最後一部就係差警察呢個部門

拿, 唔好理片係真係假, 咩咩洗唔洗白住

如果想上面出老解既話, 就係所有政府部門都唔受控,

因為以示威者既武力, 係絕對唔足以令佢要出老解

大家要唸下點樣先可以令警察覺醒 令佢地內部分解

到時就可以見到大家最想見既坦克車

不過如果警察肯一齊對外既,

我就算得一雙拳頭都一定會出黎

我地既運動已經就黎成功去到最後一步, 大家唔好放棄